<ORG>TTO</ORG> - Nguồn tin của hãng tin <ORG>Bloomberg</ORG> cho biết hãng công nghệ <ORG>Apple</ORG> đang thử nghiệm tính năng quét nhận diện 3-D để mở khóa iPhone.	<ORG>TTO</ORG>	<ORG>Bloomberg</ORG>
<ORG>TTO</ORG> - Nguồn tin của hãng tin <ORG>Bloomberg</ORG> cho biết hãng công nghệ <ORG>Apple</ORG> đang thử nghiệm tính năng quét nhận diện 3-D để mở khóa iPhone.	<ORG>TTO</ORG>	<ORG>Apple</ORG>
<ORG>TTO</ORG> - Nguồn tin của hãng tin <ORG>Bloomberg</ORG> cho biết hãng công nghệ <ORG>Apple</ORG> đang thử nghiệm tính năng quét nhận diện 3-D để mở khóa iPhone.	<ORG>Bloomberg</ORG>	<ORG>Apple</ORG>
<TIM>Năm 2013</TIM> <ORG>Apple</ORG> tung ra công nghệ bảo mật Touch ID với dòng sản phẩm <PRD>iPhone 5s</PRD> để mở khóa điện thoại và bổ sung thêm tính năng hỗ trợ xác thực thanh toán và đăng nhập các app một năm sau đó.	<TIM>Năm 2013</TIM>	<ORG>Apple</ORG>
<TIM>Năm 2013</TIM> <ORG>Apple</ORG> tung ra công nghệ bảo mật Touch ID với dòng sản phẩm <PRD>iPhone 5s</PRD> để mở khóa điện thoại và bổ sung thêm tính năng hỗ trợ xác thực thanh toán và đăng nhập các app một năm sau đó.	<TIM>Năm 2013</TIM>	<PRD>iPhone 5s</PRD>
<TIM>Năm 2013</TIM> <ORG>Apple</ORG> tung ra công nghệ bảo mật Touch ID với dòng sản phẩm <PRD>iPhone 5s</PRD> để mở khóa điện thoại và bổ sung thêm tính năng hỗ trợ xác thực thanh toán và đăng nhập các app một năm sau đó.	<ORG>Apple</ORG>	<PRD>iPhone 5s</PRD>
